{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049544",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "0910멸치집 평택비전점"
    },
    "text": "平沢市碑前洞に位置した広場プラザ102号にカタクチイワシの産地の釜山・機張(キジャン)から上京した0910の中のカタクチイワシの家ができました。この中のカタクチイワシの家ではカタクチイワシの刺身の和え物とカタクチイワシチゲをはじめ多様なメニューを楽しむことができます。カタクチイワシの刺身の和え物はゴマの葉やキムと一緒に食べたほうがいいし、、飛魚の卵を上げたゴマの葉に食感と味を加えることができます。カタクチイワシチゲは、カタクチイワシスープとしたすいとんにおいしく食べられます。また、カタクチイワシの刺身を刺身のどんぶりやついでに包んで食べる方法もあります。この中のカタクチイワシの家は新鮮な材料を使用し、カタクチイワシの不正だという偏見を破ってお客様においしくて幸せな時間をプレゼントした場所として知られています。位置は平沢、街路樹通りセントゥロルドムeastの入り口の向かい側にあり、価格は各メニューごとに多様に設定されています。この中のカタクチイワシの家で、多くの方々が楽しい時間とおいしい時間を過ごして行くことを願います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカタクチイワシの家はどこに位置していますか？",
            "answer": "このカタクチイワシの家は平沢市碑前洞の広場プラザ102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの刺身の和え物にはどのような食材が使われていますか？",
            "answer": "カタクチイワシの刺身の和え物にはゴマの葉やキムが一緒に食べることがおすすめです。また、飛魚の卵を上げたゴマの葉で食感と味を加えることもできます。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシチゲはどのように食べることができますか？",
            "answer": "カタクチイワシチゲは、カタクチイワシスープとしてすいとんに入れておいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの刺身をどのように食べることができますか？",
            "answer": "カタクチイワシの刺身を刺身のどんぶりやついでに包んで食べる方法もあります。"
        },
        {
            "question": "このカタクチイワシの家ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "このカタクチイワシの家ではカタクチイワシの刺身の和え物やカタクチイワシチゲをはじめ、多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカタクチイワシの家の位置はどこですか？",
            "answer": "このカタクチイワシの家の位置は平沢、街路樹通りセントゥロルドムeastの入り口の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "このカタクチイワシの家で使用される材料は新鮮ですか？",
            "answer": "はい、このカタクチイワシの家では新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このカタクチイワシの家はどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "このカタクチイワシの家はカタクチイワシの不正だという偏見を破って、お客様においしくて幸せな時間をプレゼントする場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "このカタクチイワシの家での価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "このカタクチイワシの家の価格は各メニューごとに多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "このカタクチイワシの家で楽しい時間とおいしい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、このカタクチイワシの家で多くの方々が楽しい時間とおいしい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 564
    }
}